連續兩日戴口罩返工 發現公司其他人都冇戴

有啲見到仲笑笑口話人暴徒 話唔係驚呀嘛